邊度有衝鋒21 粵 全集?

邊度有衝鋒21 粵 全集?
ktkkt睇唔到

多謝GOOGLE大神

呢幾日都重睇緊

第一次睇動畫版ey21
發現原來好多野都改左cut左

其實係咪有續集? 都未打聖誕節碗

漫畫有

lm